又瞓唔著

若有天要被分開 我遠山也踏破
尋辦法又流向你 你會否等我麼
你可知每凝望你 便恍彿像河看海
你那暗湧如在叫喚我 喚我入內
怎可不奔向你

妹妹你坐船頭 哥哥岸上走

若你雙眼是深海你已經浸沒我

歌詞好靚